究竟呢條女係咪買like買follower？

次次喺explore見到 覺得佢又唔靚又mk又無特色 點解仲可以有8千幾follower同埋每個po都一千個like左右？

[img]圖片網址 [/img]

手快快開左po

又係佢

頂唔順

樓主係咪冇得屌，要上嚟開post?

樓主都幾無聊

sor囉 我現實係咩女無得屌

咁撚柒咪po出嚟啦

有八分一都算係咁

外星人?